有無人買左keroro魂+特典

好正
本身以為無特典 要買多隻 點知有埋 勁興奮

無人鐘意keroro?

幾錢？

278

睇黎連登無人鐘意keroro

邊到有得買？

有無開箱圖

我係九龍灣淘大買 3樓有間唔知咩名278
2樓奇趣天地都有 不過298

上星期買左
連特198

平咁多 係邊 等我買多隻

得keroro? 有冇佢班手足

國寶

冇啦
一日都唔夠就清左

今個月出tamama

岩岩買番黎就拆開左 無得比你睇係盒入面個時既樣但可以比你睇下砌左個樣 不過我影得唔靚

特典

keroro機械人3種型態

D

UC

UC背面

N

合照

全家福

狗衝先

呢到有link可以睇下

今年暫時出得最好嘅玩具 希望keep到

設計係靚既，睇得出創作者都好有愛，但睇得出用料要就住個價，雖然性價比已經幾高

如果加marking同改用更靚既膠就好

睇完post 買左 4374yen 有特典

識貨

有同好啦😭😭😭

keroro真係勁正

個特典幾靚呀

遲d有埋其他角色，唔知幾時齊哂小隊呢

睇佢個展覽dororo同kururu應該無出

有個漫畫就係聯合Keroro魂

真心正

屌 好靚

好似無中文翻譯

買啦

等緊giroro

睇完日本仔開箱
個頭蓋跌左落個枱度就斷撚左

大脾件甲變形果陣要扭180度，我一扭就斷左

一摸上手就知用料麻麻，係創意同心搭救，等佢6月出埋Tamara

Amazon 3000 yen

對隻tamama有d興趣

童年回憶， 可惜過左氣， 唔知會唔會有日係機戰出現

係 但點解呢間平成舊水

我見amazon 連特都3000yen度手，但當初標價4000幾，點解會咁

哩隻真心好扭，啲武器又可以周身插，每日都會拎上手撚兩野

過多排通街死貨無人要

全身都可以郁咁濟

我都係大脾件甲斷左

咩特典？

#16第一張相，個隻企係到拿頭盔既keroro。就係特典

淨係想要特典

不過keroro出左咁多玩具
最中意都係套地球侵略日記

買figure 送朱古力，好正常吖

一早就訂左，幾靚仔，等緊下個月嘅二等兵

買啦 都唔算好貴 買特典送keroro機械人

jeng

呢隻唔知會唔會出

係信和見到 賣到好貴

毒蛇

去邊間買好？Kerokero

我係Amazon 訂，計返都好似230，唔知伏唔伏

淘大囉 278 其他地方可能有平d 不過我就無去搵了

圍返運費唔係仲貴？

已計運費，連初回特典

用咩運咁平

DHL, shipment fulfilled by Amazon

我買robot賣比你

幾錢先

哩個系列有出Tamama 同Giroro

198買咗 未得閒開
睇圖好似幾好玩

有冇link

淨係愛keroro其他幾隻應該唔會買

我直接係amiami訂
本身以為信和個d冇特典
Tamama同garuru就係信和訂左 等緊giroro

邊度有198?

買左未開 +1

國寶 但賣哂啦

係咪又有得合體？

無端端又出返keroro嘅，個project唔係俾人廢止左咩 （雖然好懷念細細個一返到屋企就睇放學icu 同埋 keroro)

唔該巴打

我都買左隻，屌 我買貴左
等佢出等死我

點解呢隻咁快跌價
個質量好差?

會唔會出kululu

巴打
佢話送唔到我所選地區 香港
定係要寄去集運再寄香港？
想問你點買

抱歉，您的訂單中無法配送送到您選擇的地址的商品，或者無法按您選擇的配送方法進行配送的商品。 您可從了解更多查看配送限制，更改配送地址或配送方法。

自膠
買到了

郵費幾錢?

我都買左

無人記得dororo？

自己都雙入咗，一隻玩一隻儲

某貓賣198咋

佢好似補過，有fd遲左幾日都入到

軍曹哥好型

屋企有個可以變身的Keroro機械人

bro you from the 6?

又幾靚仔

邊到買仲有平

20週年紀念版，而且keroro仲出緊。

到左未？頭先睇連埋運費223好平，睇緊仲有無其他野買

信和都大量$238連特典了

有無人知Tamama幾號出

我訂左 話6月會有 仲未到

官網寫6月22

今日出左了

無上面個盒仔係咪即係唔連特典

要問舖，我見有好多間有用膠袋包住個細盒特典

等孤注sms

買左248 連特典

邊度仲有keroro買

九龍灣都仲有 減左價239

Tamama340

支架邊度有得買

略解tamama貴咁多

普通魂stage黎

日本定價係貴過keroro

四圍都冇

奇趣天地個啲都無？

冇呀

早幾個月公佈左會出第三彈garuru之後就好似無提過後續會出咩 但之前睇相好似有giroro同毒蛇

巴打，九龍灣邊度？

可能要淘/amazon 啦啵

可能試下水温先

香港反應好似唔錯呀
日本就唔知了
但試水溫好好奇佢點解唔係出晒小隊先而係第三隻出garuru

淘大3樓有間模型鋪 我幾日前去睇仲有

香港有人買就唔駛減價啦到到都減

希望佢出埋dororo kururu

咁用料真係渣嘛
就咁睇youtube已經有兩條開箱片隻野喺枱向後仆低然後撞斷頭頂蓋個ball joint

隻腳鬆到喊

Amazon有哂3隻，但對garuru無興趣

我覺得garuru機體最型
另外兩隻個機械人既表情好似傻仔咁
本身都無諗無買kero
但跌價勁先買

始終想要keroro小隊

岩岩睇到the one有個高達展覽 都有keroro魂

今日喺孤仔見到tamama
但340真係買唔落

過多排就會跌價
唔急既慢慢等

佢啲件拆到幾多？
想repaint難度高唔高？

tamama 好似好玩過keroro
幾多錢入先抵

keroro日版 皆旺都$150

只想要隻特典

早買早享受 已經好耐無行過個死場

gurara熊貓賣250

Ins 見到 120蚊 keroro 減左好多
但冇Tamama

tamama買左$350
好似得keroro係咁跌
想入 但驚品質差

其實giroro仲出唔出

我299買到tamama

動漫節有show
有埋佢呀哥 同毒蛇

我知有整佢地
但呢三款好似賣得唔好
連帶另外幾款喺日本展出都淨係得display only個牌 未確定有無得出

熊貓? 之前皆旺訂左 係貴啲

Show得應該會出
你擔心出唔出埋kururu dororo好過

我淨係ins訂左garuru都由原本300幾下調返做298
Tamara係喺精品walk-in的

咁呢兩個又真係抆水啲

慘

有冇特典

呢個價錢梗係冇啦

現時點一樓定二樓

笑死

搞到我想買多隻

買啦, 我好早前已掃2隻連特典$198

掃咁多做乜

2隻都叫多? 我見人掃熊貓10隻$198

係咪拎去賣...

我諗係行家，除非佢第1水賣得晒，否則依家蟹到仆街。

keroro 竟然仲有出

我想知tamama 同garuru 對腳個關節都係同keroro一樣鬆定已經好左？

今次無合體好似差啲野

反而想要kululu

支架係香港仲有邊到有得買
唔想上支那寶 唔識係amazon到買

原廠Bandai原價99蚊比你要唔要

一盒三隻個套?
ACT幾?

現時點$120

信和120有埋特典

咁嘅情況點出齊一套

呢三款銷量差成點
giroro 同兩部毒蛇唔通會變量產型？

哇屌五折
睇黎keroro真係氣數已盡
20周年企劃搞到咁
定bandai玩鳩佢呢
整到QC咁差

我覺得啲膠係特別cheap 同埋keroro 個設計真係麻麻 再加上呢幾年無動畫 啲細路都唔知咩黎

sad

點解唔出模型，覺得出模型會多人買d

我初初都以為要砌到暈果啲模型
到keroro果部見街至知係成品

個外型算唔錯, 但D料真係特別廢

幾多樓

屌我上個月頭買咗240
tamama 而家咩價位，七月頭仲係3xx

唔記得幾樓 淨係知隔離係賣AV

好彩冇入 見個價咁平都知啲差

中意就入隻啦 120蚊

真 仲有無下隻出都係一大疑問仆直到咁

有時唔係話出過玩具展知佢有整左giroro就一定要出埋落去 如果呢三隻已經蝕到嘔 仲點會再大量出

最中意giroro

bandai唔會蝕架喎
點解出面咁多劈價貨
就係因為bandai當豬頭骨咁要啲零售食埋

要食骨

睇黎keroro之後都唔會再出嫁喇玩完喇
我覺得設計唔係好差 幾型
不過d料真係麻麻地 趁120買多隻儲下

有冇人知而家邊度買最平？thx

唔買最平

靚價入咗keroro＆特典
等tamama跌穿250就入手
希望出晒小隊啦
聽講出面好多死貨

99

請問邊間？

極唔樂觀

已放棄

琴日fb group有人放$99靚盒 $80爛盒(十幾盒)
全部連特典

搭單問下各位知唔知邊到仲有呢盒？

gururu日本跌到1800yen

痴撚線
bandai又係撚屌既
收呢個價用啲垃圾料整出黎

其實睇片都唔覺
隻野有咁差姐下話

用料做工都好差
關節HG模型級數, 膠料再渣啲

睇包裝仲以為同robot魂同grade

我搵左好耐都係得2手

唔係呢隻 記錯 keroro基地先係

有冇人知邊到有得單買特典

都係上面99 蚊個間 18蚊一隻
頂佢個肺

賣哂了

咁無啦

皆旺地庫
焗買50蚊

精品都係119 連特典
係條氣唔順

隻野衰咩 蟹到咁既地步

D膠料真係垃圾黎，一攞上手已經想送去堆填區

點解唔出dororo

已有板果三隻都分分鐘出唔成
你呢隻都凍過水啦

應該真係冇第4隻
今日都未有news